機箱問題

想問下呢個機箱點樣整個cd糟出嚟

利申：電腦白痴

開側版, 伸手入去拆前面板

開兩邊板 扭鬆螺絲 喺前面掹佢出嚟